招人夾multicharts license

The Ultimate Bundle — 2 for 1 Deal — 50% off

Two MultiCharts lifetime licenses, both with the Advanced Strategy Pack — just $1,997 (save $2000)

一人1000鎂

有意請留tg: hkfreedom

我想夾，但TG 冇人應機

收唔到wor 一係你留tg我搵你？

賣MC license🥺 買咗之後冇用

可能我add 錯人。。。

TG:multichart1234

有興趣，但add你唔到

點賣？留個tg 傾

有興
夾

有興趣

賣MC都可以dm我, thx

你地會買普通版定 .Net 版?

有興趣夾

個 Advanced Strategy Pack 值唔值得入手呢?

有興夾呀
但係今次唔知佢可唔可以分兩個Account

巴打TG傾? Tg: PeterPan00000

我都有興趣,但新手上路,資料唔多

點解唔用MT4? 免費喎

上年好似仲抵d
MultiCharts Lifetime - Black Friday 2019 - $997 (50% off)

唔可以

型囉 疊馬囉 英雄主義囉

有冇巴打試過？